十周年... 阿嬌深夜晒鑽戒 男友求婚成功

今天是鍾欣潼(阿嬌)的農曆生日，阿嬌在凌晨零時，於微博及Instagram發放了多張生日蛋糕照片，當中更有一張她戴上鑽石戒指的相片。阿嬌並寫上「這是我農曆生日最好的禮物 謝謝你的愛 下一站幸福。」她更在IG Tag了男友賴弘國，似公開男友求婚成功。

而她的兩位「龍虎豹」好姊妹，容祖兒及蔡卓妍也留言祝賀。祖兒寫上「你的幸福是我們的快樂，愛你。」並送上紅唇。

阿嬌在網上放閃完，好拍檔阿Sa(蔡卓妍)又在IG貼相留言:「千言萬語 在心中」。阿嬌即回應道:「除了他(賴弘國) 你也是我人生中最要的人 真的是千言萬語在心中。」阿Sa更開心至睡不到，再次留言「好衰O架搞到人地激動到瞓唔著。」足見她們姊妹情深。

召喚漢堡神偷

真係恭喜你呀

結婚要請埋edison 去飲

十週年終於有人埋單

咁今年新年仲洗唔洗回帶

有無人其實覺得edc係成件事無錯
係班女既無理取鬧 ？

你老婆有冇請ex去？

香港人最中意睇人仆街

Edison影音部

我都唔撚明edc錯乜
個堆相擺明係影到你情我願啦
講到好似逼佢影咁 黑鮑係咁多個入面最on9個個

賴弘國 = 舔混腳

條友唔係同前妻離婚無幾耐咩

點解會肯埋單
個老婆乜都俾人睇過晒

唔係維修電腦個個爆出黎咩 ？
呀gill錯左係記者會上個一下笑
不過edc個clot品牌而家都發展得好好

edison係衰on9, 低估整電腦風險
嬌係衰更on9
俾人影得就預左有一日全世界都睇到
如果佢唔肯，無人逼到佢影

驗過 信心保證

可能楊生打人情牌
況且結婚唔難，唔離婚先難

後生俾d mk玩過晒都搵到有錢佬埋單
勵志post

婦科醫生一年掂幾千個屄，應該一早疲勞哂
唔會執著個屄幾多人睇過，係咪黑

個file幾屈咁都食黑飽

真正睇屄多過你食米
有咩黑得發紫佢未見過

有冇黑鮑相可以睇返

等睇炒車

Edc係無辜的

前妻

果個醫生寫明會做咩 g 緊手術, 對佢黎講應該鬆都可以變返緊, 黑都可以變返白

好撚傳神

等睇離婚

係覺得edc無錯
但唔覺班女無理取鬧
佢地都無錯架喎

有幾屈啊
台灣醫生一個

但明眼人一看...

個個都結紛，唔通個個都想結紛咩

呀嬌有錢d 定佢老公有錢d

放過呀嬌啦

應該啊嬌 當年搵埋搵埋都唔少 就算唔結婚都農到自已

條友應該係貪錢

Between晒定曬？

十年之前 我不認識你 你不屬於我～

方力申都身家過億啦
twins係英皇最紅組合，阿嬌隨時有三五七億身家

佢老豆本身有下嘛

佢老豆係佢幾歲果時過左身喇.